係唔係一定要竹門對竹門？

如果係 例如咩方面最少要相等/接近？

求指教

身家

樣

男溝女係
女溝男唔係

即係好比 你住公屋 女朋友住私樓
當你帶有埋兄弟姊妹 你好無意思要條女同你一齊排公屋先？

慘